幾時鎖國~《入樽》明年出新畫集 中國網民批井上老師港獨籲抵制

網上平台ptt有人說︰「中國自己審查思想就算了，管不了，還管到審查他國人思想」，有人更指︰「井上雄彥推特有跟隨蔡英文」，甚至直言︰「中國ban掉全世界就清淨了，你ok，我ok，大家都ok」。有人好奇日本會否跟美國企業一樣沒骨氣，但及後有人稱︰「有人問也許日本政府和企業可能很軟，一嚇就跪舔；井上可不吃這套」。事實上，井上老師讚好的推特都是今年6月所發，有網說︰「推特那麼難找歷史紀錄也能挖到6/10的事，Z害惹你的國」。

其實諗諗下大家可以搵D大陸佬 日常身邊事物 有冇佢地要反既元素 再擺晒上微博 到時....

出繁體就一定撐！

抵制囉
佢地都係睇翻版嘅，根本冇比過版權費

少批垃圾炒高個價，留翻俾fans 係好事

幫手做我入面講嘅嘢
點解支那仲未有反日示威

到時就無左件事啦

支國邊有人畀錢睇漫畫

係真至好 唔撚到炒到貴撚哂

唔係本身反日架咩，點解又抵制多次

支那好多線上漫畫網，支那會有幾多人真係買漫畫睇？

睇喜洋洋

係咪續集嚟？

有幾多個會買正版
未講左畫集
你閲讀理解幾多分

老老豆豆有幾個真係有比錢買黎收藏